究竟仲有幾多on9分唔清brake同break？

成日都Break break break

正解左至右排列：
clutch, brake, accelerator

Gas

Step oil la diu

Freeway

Reichautobahn

Step break la

落bar同落bra